賣物(書+足球鞋)

ball boot 40.5 之前買細左 著過一次 $200放
另外d書全部$20/本 （樓下仲有幾本）
有意telegrame我：

冇人要呀